最近做緊下掌上壓 situp咁 有咩日常飲食可以注意下

唔想食粉 驚傷身 求其有啲成果就得 唔駛好誇張

注意下唔好連google搵資料都懶

食多啲烚雞蛋，雞胸肉

生蛋同煎蛋得唔得 同埋雞嘅其他部分有冇問題 同埋如果炸既我最中意食皮

得既，但係保留隻蛋既營養價值同埋增肌唔增肥黎講實係烚蛋，雞胸肉又係，睇你目標啦如果本身勁瘦純粹想普普通通增下磅既，咪乜都食食多啲算囉，但係你想keep住低體脂就真係要食得好講究

咁以後焓蛋lu 每日兩隻夠唔夠

同埋應該做前定做後食

或者朝早早餐食完，放工夜晚做有冇效果

Anyway 唔該巴打

屌你啦玩野呀兩隻？你幾重呀

一日一日咁計，前後最好都要

70kg

每次2隻夠唔夠 計埋一日4隻